想問有關MS Office喺Surface同傳統Windows手提電腦有咩分別？

喺Surface平版/laptop同傳統Windows手提電腦度用Word、Excel等MS Office，會唔會有咩功能上嘅分別？

Surface平版/laptop用唔用到VBA呢d喺傳統Win機用到嘅功能？

我打算買Surface取代屋企部舊Windows手提電腦，但唔知買Surface平板定Surface laptop好，最主要係做文書處理，要用Word同Excel呢d MS Office嘅功能，要係用到full version，唔係話可以用到online版本或app嗰d

Sor for 1999

冇分別iirc

surface會用到你想屌m$老母

surface本身咪手提電腦

唔係平板電腦咩? 好似iPad個d咁

surface Rt先會

先會咩?

可唔可以解釋下RT係咩？

宜家你買到surface平板，只係一部無keyboard 既手提電腦，
至於SurfaceRT用黎搞笑，停產左

係，其實只係方便左少少咋

真係平板就得ipad, surface係平板樣嘅電腦嚟

一係就正經買部 laptop
一係就買 ipad ...
咪撚買 m$ 四不像

簡單啲講，所有 Surface 系列
全部都行到 Desktop 嘅 Windows 同 Office
可以有 100% 電腦版嘅體驗

ipad pro係抄surface先出，ipad pro邊到pro?

價錢

Surface 係我用過最好用嘅laptop，除左易壞

同意
根本所有手提電腦都應該行呢個方向

真。手提電腦, 拎起手就走得 好爽皮

On the go 用，Surface 個設計放大脾用又唔揾陣，唔係有張枱放好黎用，傳統laptop 完勝
Power management 同iPad 比仲係差好遠，x86同win 死症，冇得搞
普通上網聽歌同light work, 不如拎iPad, 流暢度同成個體驗好好多
真係咁好我就唔使買完部surface 3, 再買iPad 同x1carbon 啦
未來個走向係咁，不過跑出嘅係iPad 唔係surface，office work 主力都仲會係傳統/2in1 laptop

咪玩啦 成皮野買部電子垃圾 買部dell xps 都冇咁嬲

當年屋企人買到surface以為發達 上網見到surface pro咁正
點知原來係rt版 用唔到exe檔都算 連 word powerpoint Excel 都用唔到
ie攞嚟睇youtube都lag到睇唔到

Windows RT 係早幾年微軟既平板系統
唔知點解要抄 iOS 咁剩係可以行 App
當然就非常失敗收場
而家 D 機硬件性能好好，全部行晒電腦版

香港買 Surface 係貴既
等佢過時過節就送好多野

送垃圾要來做咩 保修又要返美國

唔諗保養係幾好

唔睇價錢同唔考慮保養後壞係唔錯

但一諗到壞左無得救data 就不了